想買部客廳mini電腦，求推介

其實想買mac mini ，但係個spec 舊得嚟價錢唔值。
睇咗Lenovo 不過唔知仲有乜選擇

有乜廠機推介？
黃金有冇得自組？
淘寶網伏唔伏，感覺電腦嘢淘寶唔會平，不如深水寶。

Intel NUC?

NUC/Deskmini